[美國大選] 佛羅里達川普呈領先狀態，拜登剉咧等！

呢份民調係川普確診既期間進行
可見確診對川普係有幫助
不過因為之前辯論果排跌得大跨張
所以整體民調佛州同亞利桑納州拜登領先緊4趴
北卡羅萊羅萊納拜登領先緊2趴
喬治亞州同俄亥俄 川普卜就1趴以下

贏唔贏到就要睇下之後果個月維唔維持到呢個幅度
加上琴日彭斯有無幫川普加分仲係未知數

不過我覺得川普連任可能性不大
因為

拜登贏撚硬
香港人準備滅亡

又黎

我引用538架咋我唔知架

冚球剷

全世界跪拜小學雞

民主黨都撐港人

的確有幾個民主黨人係真心撐香港
不過唔夠共和黨班人夠硬

民主黨人會控制到拜登奶共？

民主黨係控制唔到拜登舔共
但民主黨可以控制到拜登本人

再燈打死你地吖

唔好太天真

特朗普廢物黎 輸撚硬 我話嘅

唔係既民主黨會無啦啦推呢條痴呆咖上台？
唔通真係貪佢靚仔咩

睇個勢就似
不過美國曾經發生過一次逆轉史
就係布希總統出兵伊拉克

10月驚奇

臭黑馬叫佢唔好選 都控制唔到佢啦

你都啱，但應該係話民主黨係用口撐香港人，而共和黨係用行動撐香港人

邊忽見到係領先緊?

共和黨牙膏廠
依家Trump話免費派藥

趴趴趴

佢話囉
我夠話自己好靚仔

咁多民調，d受訪者唔攰架咩
日日都有新民調出爐咁

Gchi 牙joe

輸鳩硬喇
等入集中營喇
收皮喇玩完喇